全世界係咪得香港一個地方的打工仔咁期待颱風？

人地其他地方好怕颱風，會好緊張
反而香港d港豬為了多一天假反而會歡迎颱風
在香港打工